黑警濫捕 有班仆街笑鳩手足送頭係咩意思？

你老母臭閪死全家啦

出黎批鬥藍屍呀

五毛囉果d

[全民twitter]twitter娛樂交流區,港豬要娛樂入手

根本邊個話一定係手足

其實大把港豬星期六日會行商場

根本佢而家開緊地圖炮見人就鳩拉

而家拉嗰8千個 隨時有一半都係路人黎

可能想用被捕畫面+刷人數 瓦解場運動姐

你咁講同捉鬼既邏輯係一樣

有人唔屌狗咩？但你明知同狗講唔到道理，佢濫捕你吹佢唔帳
你做咩仲唔走？最尾受害嘅只係自己

講咗幾多次行動要有目標，和你sing狗進場好低調走，沉迷現場屌狗最終只會害人害己

法律係狗玩晒，佢要罰你$2000又得、鎖你48又得、告埋你非法集結上庭都得，反正又冇成本
我唔會笑手足，但覺得呢種行為冇意義

你繼續自己呃自己啦
係呀，全部都係路人廢老啊～
啱啱係東港城幾個嗌黑警比狗話煽動比狗拉嘅後生都係路人

精神勝利療法